你知唔知點解天文台唔肯掛八號風球信號？

你唔知 因為係淨係在乎你自己

okay

你點知我唔知，你唔知，因為你淨係在乎你自己

Noted with thanks

on9仔

因為九成飲過水嘅人都會死,同意請按讚